王嘉爾陪完班隊友CB就立即返中國！！！

係團魂阿
GOT7
7-1=0

小哥哥挺帅的 留个微信号呗

套野叫少年之名 請多多支持

GOT7NMSL

🐂🍺

好的 可是小哥哥的起名品味有点奇特😅

China man

qg8

王嘉爾小哥哥咁撚型......肯定晚晚都多人運動
好想搵佢請教時間管理

好靚仔

全身黑 死曱甴

Got7今次成績點

MELON 第2個鐘100 第3個鐘出榜